[狗咬狗] 雙牙隊長搏老命 低入球賤種朗小心拉莫斯

世盃前夕，熱門之一的西班牙出現大地震，主帥盧比迪古突遭辭退，由希亞路走馬上任。人事大變仍要向前看，「狂牛」爭盃目標不變，周五B組大戰鬥歐洲冠軍葡萄牙，三周前攜手捧起歐聯大耳盃的隊友：皇家馬德里攻守主力基斯坦奴朗拿度（C朗）及沙治奧拉莫斯，將各自戴上國家隊隊長臂章交鋒，不留情面。
文：牽牛

C朗不經不覺已33歲，不再是年少氣盛的小伙子，雖然兩年前葡萄牙奪取歐國盃冠軍，不致在國際大賽一直交白卷，但C朗決賽早段傷出，只能在後備席看着隊友奮戰，對好勝心極強的C朗來說，實在是一大遺憾。

C朗世盃入球率極低

C朗之前三次參與世界盃，最接近冠軍也是在2006年取得殿軍，上屆更分組賽出局，看似與冠軍越來越遠；事實上C朗在世界盃往往表現失色，雖然累積達150場國際賽上陣，攻入81球，但歷來在世界盃只入三球，遠低於其他比賽。

為了可能是球員生涯最後一次的世盃，C朗當然不望留任何遺憾，故今年在球會比賽一直避重就輕，甚至歐聯決賽表現亦未見突出，養精蓄銳足足大半年，為的就是世界盃。C朗賽前說：「贏得世界盃，才是球員生涯最大成就，因為你是代表國家出戰，我知道這個成就很難達到，但這是每個球員的夢想，我會盡一切努力完成。」

隨着年紀漸大，加上戰術需要，葡萄牙亦欠缺可靠中鋒之選，連兩年前歐國盃決賽入球英雄艾達盧比斯，也沒有列入今屆大軍，教練費蘭度山度士料繼續以C朗出任正箭頭，雙牙戰勢與西班牙中堅沙治奧拉莫斯正面交鋒，對於這位皇馬隊友，C朗說：「世界上有很多頂級中堅，拉莫斯絕對是其中一人。他擁有頑強的鬥志，如果他決心要纏住你，你就很難擺脫他的追纏。」

記得有個巴塞所謂好勁嘅球員，有年入球率0%

拉莫斯收佢山

我屌你老母你憑乜嘢笑沙維

足球上帝刀系得5粒
牙朗咁廢得3粒有幾奇

不過美斯世界盃決賽
朗
都係c朗勁啲

咁贏左未？

所以咪話c朗勁啲

你知就好

我甚至可以同你理性分析一下
聯賽 c朗>美斯 (c朗有英超 美斯正小花)
歐聯 c朗>美斯 (5>4)
國際賽 c朗>美斯 (1>0)
世界盃 c朗=美斯 (0=0)
球技 c朗>美斯 (左腳右腳頭>左腳)
執教水平 c朗>美斯(c朗有歐國盃冠軍 美斯未教過波)

知就得啦
洗撚9up大段野prove咩

歌頌c朗=9up
假朗迷食屎啦

睇新c朗表演

嗯，好叻！

哼，假朗迷

收手啦 好肉酸啊
啲曲線睇到我好撚柒尷尬

皇馬球迷係肉酸啲 難怪你都睇唔過眼

...

做乜嘢 唔通你想話我? 我不知幾有型

又畀你燈到